點解福建360仲唔結業？

根本一直只會蝕落去

老細大把錢

傻啦
廢老區日日排到出門口

如果佢開鋪，但係有人入去拮穿哂佢啲袋裝食物又唔幫襯

搵埋都唔夠蝕啦

人地係上市公司,冇咁易搞得冧土

軒尼詩道灣仔嗰間

洗黑錢用

福建人咁死要錢
爛到剩返個地攤佢都會開

莫講話廢老區 其實裝修完開返 仍然有大把人買

其實對面已經係759
都唔撚明點解仲有人去360買嘢

等睇供股集資

人哋掠咗你5，6年錢
好似上撚埋市
你喺度擔心人哋有冇錢賺

邊到睇到我擔心人哋有冇錢搵？

可能遲D 仲會去大陸開分店

然後門口貼住自己被裝修既相, 再寫住:「因為我們批評港獨暴徒, 導致商店被破壞」

然後D大陸人就覺得佢地係 英雄, 走去買野

有生意頭腦

啱啱先至捐咗52萬俾的士佬，驚都未驚過

同優之良品一樣

有上市，佢每日炒一轉，一百幾十啦

正福街 360

間野要黎洗x錢
大把錢蝕

啲相過唔過到大陸審查